自爆自己學校校長

馬斐森

鄭國漢。。。

陳龍生

中學：菜頭

沈祖堯

何老狗

唐偉章

花名：馬騮屎忽
勿相認

唔知咩名

丁X興

黃玉山
我屌你老母死共狗

陳新滋

同上

冇做好多年架啦喎

林玉琪 乜相認

勿相認

郭位

黃騰達

阿不思鄧不利多

校友

嚟緊校興返唔返去睇魁地奇

Professor Sir Steve Smith

秋元康

傻校長

許頌星

桃樂絲 恩不里居
成日叫我去佢office

唐慶強

郭民亮
做成廿幾年，都做緊校長

永續校長

相認

姓譚

你聞錶 同 鐘佛成

我要打校友賽

聖伯多祿

Tony gor

黃兆雄

Dragon Ball

羅春平

何玉儀

我中學校長個格同個look都同呢條八婆9成似

人格

屌佢老母

有份幫格蘭芬多打追球手

土力兄

前任老虎狗
繼任大粒墨

鄺秀芝

豬炳威

師兄
我f.1同美好一齊入嚟

矮狗

石內卜

依家嗰個叫咩名？

個時有追過妙麗 點知比榮恩條柒頭追到 諗起都唔抵

Otto

你個名

睇錯題目 以為爆學長 我出返去先

光明頂

楊學海

勿相認

中間分介

胡文明
以前